Bitcoin 討論

喺Elon Musk 加持下不斷升
應該點部署？

不斷升咪買囉

跌先買下話